中大想玩校巴既人聽住

架車MODEL number係咩

搵個eletrical system diagram出黎

你先有方法開到車架

睇住架幾噸重校巴溜前重要好好多，通知到就叫佢哋唔好係車前面

推

幫推

話說沙田曱由屋係咪無乜人守

召喚火魔法師

push

迫力行氣
要著到車叉風先鬆到hand break

校巴剷狗

放風鼓氣有冇得諗

睇WIKI

現時此路線只會使用校方的校巴車隊行走，主要用車為五十鈴LT134非空調單層巴士及猛獅RR2空調單層巴士，另外校方的五洲龍FDG6102EVG並不會行走此路線。

緊急電？

車尾向班曱甴，佢地會開槍